你的名字。哩套電影發生係香港會點？

一開波男女身份互換

女主角衝去搵男主角係咁嘈話要變返做女仔

男主角: metoo

女主角坐監

劇終。

有其他版本？

全港會被隕石毀滅

完

最後地鐵相遇一幕
要返工 不了
然後相認唔到

好阿

做左咸網揸fit人

響恒大相遇

樓主個名小左粒點？